PPRB承認報案後35分鐘才到場

警察公共關係科總警司謝振中在本台節目表示，形容昨晚元朗西鐵站的襲擊事件是無法無天，挑戰法治，警方必定嚴肅追究，承諾若有足夠證據，會作出拘捕行動。謝振中表示，警方昨晚約10時45分收到報案，約7分鐘後兩名軍裝警員到元朗站後，目睹過百人在站內及月台，有人手持有武器，評估後認為情況嚴重，要求增援，但同一時間區內亦發生多宗打鬥及火警要處理，最終增援隊伍11點20分到場。

謝振中表示，相信等候增援期間，兩名警員有繼續在元朗站周邊評估形勢，確保自己安全，雖然警員有配槍，但昨晚人多密集，用槍可能會構成更大危險，認同兩名警員在無保護裝備下等候增援是合適做法。謝振中又指，午夜過後元朗南邊圍村有兩批人對峙，警員到場後，未能確認村入面的白衣人就是西鐵站施襲的人，無作出拘捕是可以理解。

謝振中又指，過去數星期，警方處理多宗大型衝突事件時，往往在警方介入後，會令事件升溫及令現場情況變得更亂，甚至有警員受襲，必需小心評估警方合適介入時間。

過去數星期，警方處理多宗大型衝突事件時，往往在警方介入後，會令事件升溫及令現場情況變得更亂，甚至有警員受襲，必需小心評估警方合適介入時間。

屌你老母你知嫁?

「往往在警方介入後，會令事件升溫及令現場情況變得更亂，甚至有警員受襲，必需小心評估警方合適介入時間。」

上環你又出現？屌你老母！

人多密集，用槍可能會構成更大危險

屌你老母中環金鐘唔撚多人呀？

警員到場後，未能確認村入面的白衣人就是西鐵站施襲的人，無作出拘捕，市民屌黑驚老母、起佢地全家底是可以理解

陀住支炮執法話怕死，發夢有人話幾百人一齊去打劫金鋪黑驚都會唔敢上嚟阻止

屌你老母你啲前輩揸支左輪就夠膽同AK47鏈過架

等佢地走晒先出黎咪最安全

警察講野成日自打嘴巴

屌佢老佢果兩個軍裝向白色衫果邊開兩槍 班黑底幾撚勇武都即刻散水避喇 合作就合作喇屌

狗：好L驚 唔好搞我